入境澳門問題

想問下大家
如果香港身分證晶片壞左
會吾會入吾到境？

吾你老母

有櫃位

對不起 我錯了

入到